講真個句 港獨根本無條件無可能

論條件，係人都知，香港嘅雞蛋66%靠中國，食水80%靠中國，蔬菜95%靠中國，肉類99%靠中國，軍事100%靠中國，用電4389%靠中國，氧氣87594%靠中國。
事實證明，香港冇咗中國，會即時收皮

再講，根本香港無可能獨立，因爲中國唔會畀你獨立。
就好似西班牙同歐盟當時都唔畀加泰獨立咁。
睇近啲，好似香港政府唔俾梁天琦參選同要佢坐六年監。
又或者現今唔俾民族黨存在咁。
中共唔畀，就係唔畀，好似西藏同新疆咁。

最後，你見到近期世界各地嘅獨立運動都失敗，就知道香港獨立都係註定失敗。
請問加泰獨立咗未？未 所以香港都唔會獨立
美國加州獨立咗未？未 所以香港都唔會獨立
蘇格蘭獨立咗未？未 所以香港都唔會獨立

就係咁簡單。

沒錯
冇中國
你沒字打
你都冇得撈

樓主動物台著名五毛狗

冇中國供氧我地一早窒息死哂

講到好似雞蛋、食水、、蔬菜、肉類全部唔洗錢買咁
水仲要天價買
食物咪向第到入口

印尼、新加坡、印度、馬來西亞、巴基斯坦、孟加拉、美國、克羅地亞、斯洛文尼亞、蒙特尼哥羅、卡塔爾、埃及、蘇丹、南蘇丹、南非、阿爾及利亞、波蘭、匈牙利、德國、老撾

動物狗滾回動物台

曲到圓

垃圾樓主，抄人諗住改point竟然漏咗854930451%氧氣

原文：

【邏輯學】有無人覺得港獨根本無條件，無可能？

首先，「港」同「講」係同音字，所以「港獨」=「講獨」。
另外，「建」同「鍵」有諧音，所以「建國」=「鍵國」。
仲有，「獨」同「毒」同音，所以「播獨」=「播毒」。
仲有好多，有毒文匯報嘅巴屍都會知。
呢個係文字音韻相關法，law of similar sounds，邏輯上無堅不摧。

其次，論條件，係人都知，香港嘅水果87%靠中國，蔬菜96%靠中國，肉類137%靠中國，食水238%靠中國，用電4389%靠中國，氧氣87594%靠中國。
事實證明，香港冇咗中國，會即時陸沉，跟住核爆，跟住再陸沉多一次。
因爲報紙都係咁寫，而且官媒一定冇錯。

再講，根本香港無可能獨立，因爲中國唔會畀你獨立。
就好似英國當年都唔畀美國獨立咁。
睇近啲，好似當年宋朝唔畀蒙古帝國滅中國咁。
又或者現今中共唔畀《中國製造2025》失敗咁。
唔畀，就係唔畀。
冇得拗。
邏輯。

最後，你見到世界各地嘅獨立運動都失敗，就知道香港獨立都係註定失敗。
請問加泰獨立咗未？未！所以香港都唔會獨立！
就好似尋日有香港人墮樓，所以你都要墮樓一樣。
又或者你鄰居都未有愛滋，所以你點做都唔會有愛滋一樣。
好簡單嘅邏輯。
好簡單。
Too simple.

做緊社會實驗呀 屌你老母

樓豬5毛

收到風u去風膠post搞事賺咗好多

個 % 唔知係咪異界人，水 80%？飲開屎水？

同意樓主，
有無考慮下一齊加入香港共產黨，執行習近平思想？

邊夠黎sir多
多到俾連狗bam

入翻狗籠啦 咪亂走 死衰狗！

汪！

乖仔！

小妹自貼

屌你老母 你對唔對得住自己個ac名

其實你既存在 出LEE個PO正正反證左港獨係可行啦

照你咁講好多國家都唔應該存在

條友寫完有無睇返自己寫d野，寫到1999，唔怪得8ch搞唔起

呢個post可以測試到連登會員普遍係會唔會讀完內文先投票。